立場：香港政研會邀請家長係書展影低會危害國家既印刷品 佢地會轉交俾國安部處理！

政府早前宣布今年書展如期 7 月 15 日至 21 日舉行，建制組織「香港政研會」等發起「無獨書展」行動，呼籲全民「監察舉報」，邀請「家長」如在書長發現有書攤出售懷疑危害國家安全的印刷品或產品，可拍攝紀錄，「我們將協助您轉交國安部門處理，將賣國賊稱之於法」

篤晒商務d書，話唔歌頌刁種就得

見書就影
影番十萬八萬張相
send俾佢哋慢慢睇啦

篤灰機制 文革2.0

建議影低送子女去外國留學既高官！

送仔女去外國俾資本主義人洗腦！將來實反中亂港！！即係培養未來恐怖份子！！即係叛國！！

而家同文化大革命有咩分別？
共產黨最叻就係搞人民鬥人民，中共最叻嘅策略就係製造分化同埋仇恨，佢就可以坐享漁人得利，之前好多人都分析過中共手法，依家佢就用緊呢個方法咁樣對付香港人，用埋嗰篤灰啊，互相指責啊，等你哋自己人打自己人，仲要運用埋佢哋啲黨國機器，好似KOL 100不斷製造分化同埋輿論，令香港人互相指責互相攻擊，呢啲咁惡毒嘅政權同埋政府真係唔死都冇用.......

好似有書係教人移民外國

其實影到一本說夠搞晒果間出版社⋯

講咁多把撚，直頭罷去好過啦！
又迫人又焗，真正鍾意睇書既人唔使揀呢d日子去買書！

蘋果立場有冇擺檔，成個檔可以唔駛開

去熱狗檔野到影哂d書 send俾藍屍

擺明消滅香港人

教人移民台灣呢？

佢地唔係出版社 , 不過應該會有好似反送中書籍推出

隨時就係書展到開戰

文革

三中商？

一下就玩壞佢

鬥紅時間

佢地背後大把錢...唔會執...
反而一D 細既出版社同出政治書既書商會好危險...

幾好呀

文革從來無嚮支國消失過